認真問 一人一個解悶既方法

係屋企都撚悶 唔知有乜做
打機打到悶 手機game又唔知有乜好玩
放低你解悶既方法 Game名都得架

上連登

除左呢個呢 上緊

我都好悶

咁幫推 尋求解悶方法

打lol打到悶 手機game p&d又玩到悶 遊戲王又唔想玩

同女女出街

諗住新年約朋友玩下啤牌
點知成班屋企黑色沙漠
個假期就完

出街同女女行街？仲悶

係啊屌 我仲要朋友都無

做吓運動返到嚟就會想打機

打飛機

跑步？

打到悶

屌你！！！有女都唔識珍惜

當你有女 就會覺得留係屋企好過

一齊打bf4 (pc)

返大陸

玩咩先

今朝同fd打完壁球就冇野做了

好撚悶阿

我悶到瀨屎啦